普遍遵守安全准则肯定足以限制病毒的传播。 美国COVID-19疫情仍然很严重，而且可能会变得更糟 
 他对信仰的遵守、他的副学士学位和他的表演工作都只字未提。 美国的假释制度是一个无尽的陷阱，也是一种道德上的愤怒|詹妮弗·米勒| 2021年5月24日|华盛顿邮报 
 这位校长说，他的工作人员通过查看费尔法克斯的出勤数据来确定这15个纪念日，在过去五年里，他们要找出任何一天的学生或教职员工的纪念活动至少有一次超过平均水平。 费尔法克斯拒绝在日历上增加四个犹太、穆斯林和印度教节日|汉娜·纳坦森| 2021年3月19日|华盛顿邮报 
 检疫隔离已经显示出它在控制这里的情况方面的有效性，严格遵守它的规则将很快使细菌再次出现。 从1918年流感大流行中学到的如何在COVID-19中庆祝节日|Olivia B. Waxman | 2020年12月21日|时间 
 最后，为了庆祝劳动节，投资意向书将在周一关闭! 当一项风险资本支持的合并出现问题时，Lucinda Shen | 2020年9月4日|财富 
 即使对华盛顿和林肯来说，一天的纪念活动也足够了。 体现富兰克林·罗斯福的四项自由仍然是一个重大挑战|哈维·j·凯| 2014年4月6日|每日野兽 
 转变过程已变得更长和更复杂，需要毫不妥协地遵守哈拉克戒律。 在意大利，传统的犹太生活方式正在消失|安娜·莫米里亚诺| 2013年12月13日|每日野兽 
 几乎整个达拉斯市似乎都在筹划这样或那样的纪念活动。 达拉斯制定了精心但有尊严的计划庆祝遇刺纪念日|海伦·安德斯| 2013年11月2日|每日野兽 
 他不戴便帽，便帽是东正教最显著的标志。 纳坦·沙兰斯基调停耶路撒冷西墙之争|丹·埃夫隆| 2013年2月6日|每日野兽 
 美国和英国的一个显著区别是宗教仪式的水平。 英国保守党:出局和骄傲|彼得·朱克斯| 2013年2月6日|每日野兽 
 按照不同的阶段，在圣经中被描述为一个无可争议和无可争议的现实。 契约条例|约翰·坎宁安 
 所有能使仪式庄严的东西都结合在一起，使它具有虔诚的性质。 契约条例|约翰·坎宁安 
 虔诚地阅读这个故事是复活节最自然、最有益的庆祝方式。 他的最后一周|威廉·e·巴顿 
 在某种情况下，遵守是个人的义务; 但他的心是反对的。 契约条例|约翰·坎宁安 
 先知祈求脱离仇敌的救恩，又传讲守安息日的道理。 《圣经》，Douay-Rheims版本|